[WAO] 其實已經冇人記得War and order

玩左大半年 隊友一個一個咁走 得返韓仔同我打江山
好似俾人遺棄左咁。。 呀